鶳時，唔好再破壞藍司機嘅車。

唔好拎咗部車危險駕駛，一陣唔少心撞死人點算。尤其是現場咁多人，包晒成塊面嘅人視線又受阻，一陣偷車嘅揸完人棄車走點捉得返個兇手？

個兇手無車牌唔熟手棄得慢/ 無blackblo易認都話仲可以靠睇cam捉得返，屌你如果揸開車嘅blackbloo 兇手有心危駕，貪過癮車飛幾個人再逃去第二條街棄車走，柯南都捉唔撚到啦！

我強調反對暴力，我認為你地連鶳都唔好做。但我知無可能説服你地，所以唯有叫你地唔好破壞部車，破壞部車只係表面損毀，其實仲開到可以撞死人。應該第一時間拎咗條key/成部車燒撚咗佢，都係死物好過死人。

利：反對鶳，讓香港回復穩定

其實我想問將燒緊嘅煙頭塞落架車入油個窿到會發生咩事

請佢飲埋茶好冇？

千奇唔好學樓主

首先反對獅鳥就屌你老母
如果你係阻人獅鳥既阻膠就屌埋你老豆

既然開得波就一定連人帶車一齊鳥
等個司機冇能力再行兇
再打部車AB柱
最好就打到部車開唔到
你個D乜鳩偷車都晒鳩氣
拆緊部車仲有人上？

師兄驗下個腦先

咩事 曲線都睇唔明咩

千祈唔好咁做呀巴打

咁你應該會自己88再先

唔好咁直接啦巴打

糖

真心膠

Sor9

冇錯，等我撞斷樓主雙腳先，再拿52萬
唔好獅我

邊個傻仔會咁做, 睇戲都教要塞塊布入去之後點著佢之後再拎舊磚砸住個油門, 一枝大型移動雞尾酒

唔好拎佢部車撞警察

砂糖？

正負皮睇到連登好多人個腦都幾..

留車不留人

唔好搞人d車啦

係囉....直成咁都睇唔出

唔好亂講野
一睇就知明顯係直線啦

利：反對鶳，讓香港回復穩定

BLOCK

幫手推直線post，少啲危駕，讓香港回歸穩定

禁制令暴露左唔少人係低閱讀能力及判斷力

老咗會變藍絲廢老

你up mud 9 ar

一陣個衰鬼偷車賊學外國咁一鳩炒埋去D驚賊度點算

重點：應該第一時間拎咗條key

睇到最後一句
負皮 不推 上一頁

一大堆人遊行列陣咁撞埋去部車會停都仲捉到兇手，如果小貓幾隻真係快閃撞飛10幾米

真係咁難明咩
樓主都係想叫大家唔好用架車黎做其他犯法野姐
咁都要負皮？

唔好開車撞警察，好大鑊

好多新會然

轟啊
自殺式襲擊

識玩

反面教材，大家千祈唔好學

曲線還曲線 講到1999
睇完都唔知想講乜

【入油變入水】蜆殼認程序有誤混入水份 車主轟跟進欠善感被耍 直言見過鬼怕黑 (10:34)

好撚多傻閪睇唔明負評

暴徒同黑幫一樣可恥

唉 對樓主你好失望，前線手足做野都被你咁講。

推

直線 推

禁制令都唔理班人

點解可以咁多負評
曲到就黎直啦喎

你傻撚左？ 自殺式都唔係咁玩啦

有人報夢比我話倒水同砂糖就得了

禁制令唔禁傻閪

連登玩完原因：
50% 五毛滲入
50% 軍師太醒

拉
甴近平

想人清楚易明 , 唔該講多幾次「唔好」

鶳時，唔好唔好唔好再破壞藍司機嘅車。

曲到圓

唔明的人隔硬要佢明我驚害咗佢

好簡單
如果少啲危駕 少啲人命傷亡
社會咪會回歸穩定囉

唔好用磚放係油門度，架車會變冇人駕駛，撞到驚慌好大獲

鶳不完美 但可接受
但當你反對鶳 我想你問下自己 對唔對得住比人斬同咬甩左耳仔既人
想問下樓主覺得有咩更好既解決方法？

睇清楚啦撚樣，曲線呀

要 因為如果唔請佢飲茶 陣間太口渴 周圍搶水飲 會整親人
根據佢個logic

曲到咁都屌 係咪第一日上連登
利申反對暴力 唔好打人架車 唔好放呔氣 總知唔好郁手

支持樓主

反對拆埋藍絲架車

藍絲車 鶳 Popo防線

比全盛期，高登真係高汁好多

要準備兩樣野太麻煩，或者一枝寶礦力就得，自己飲又得.... 都得

比埋錢佢叫佢唔好打鳩我地D手足好無

其實對腳斷咗點揸車

應該轉好方向，幫手自己加速～撞反大家共同目標

左膠收皮！ 藍絲斬手足你有冇去阻止？！
反暴力 你唔去同藍絲講？
唔同兇手講 反而同受害者講唔好暴力

某部分人真係好撚柒蠢

讓香港回復穩定

咩曲線啊 反對暴力

連登蠢人都唔少, 曲到咁明都有人GET唔到

咁多負皮
究竟有幾多真心膠
定唔知已經唔記得左有禁制令

跟貼啲啦

曲到圓都無人明,樓主你都係照直出算啦,反正條禁制令無撚用既

大部分啦明顯

做咩咁多負評

不如你試吓割你隻耳落嚟先

a柱呀
講撚左打爆兩條a柱就收得架車，整得冇用

師兄個腦有無俾人割咗

唔係直定曲嘅問題 樓主條橋本身就on9 拉

連登不嬲都係弱智集中地 唔係第一題知
啲on9一入嚟邊一邊多人投票
跟本連標題都未睇就跟風負評

邊到on9, 唔係車主講真好難搵返

曲到直

好多兇手作案前都係偷車/廢棄場買車作案，用完即棄。所以我先叫大家小心有暴徒偷車咋，好心無好報。

千萬不要

咪撚搞人架車呀
好撚貴架 你班死甴曱

得，唔拆車

曲到圓真係咁難明?

唔好用嚟做犯法野呀，千奇唔好呀

呀sir你驚呀？

嗰間咩鋁架冇人講？
周街都見到佢啲車

老實講第一眼真係唔覺曲
d用詞好有左膠feel

咁咪好

又珍惜香港這個家?

咁多負評做乜9
利申 和平大使

有難度，千祈唔好做

拎左架車揸會造成交通意外架

樓主都係叫人唔好犯法姐 大家真係唔好呀

請各位細心閱讀

收皮啦你，冇神獸嘅時候，到時更多721嗰啲事發生啦，開口埋口反對暴力屌你老母閪，以為唔暴力嘅時候，自己企撚曬道德高地呀？係你呢啲左膠成日話唔神獸佢地，先引至尋日畀人咬甩耳仔呢啲事件出嚟呀

直線都比人負皮到仆街
就知連登有幾多三毛

聽聞是但一樣都得呀

聽講開計貴過換呔好撚多

夠膽單挑幾十人 係蠢唔係藍
如果 蠢到冇帶個腦出街 手足會很危險
要佢 骨內分離 入廠幾個月都唔過份

咪屈樓主佢藍到黑

收皮啦屌你老母

sir

無曬獨立思考

係囉
睇戲見過咋
現實真係唔好咁做
殺死D暴力曱甴點算

姐係樓豬話搶車或者燒車仲好過爆車 有咁難明咩
利申 動物傳心師 非本人立場